為咗避免送中同類法案有機會上到大會被通過，我哋要部署好2020立法會選舉

淋病話要暫緩送中，但我哋深深地明白佢地想推嘅話，隨時都可以推翻出嚟。就算淋病下台，中共欽點嘅下一個行政長官一樣會推一啲賣港、染紅香港嘅政策，例如重推廿三條，呢樣好可能係下屆政府最重要嘅政治任務。

要杜絕任何惡法通過既可能性，我哋一定要從立法會入手，務必要令到非建制派多過半數。
眾所皆知，建制派一向都用一啲陰招去增加票數，種票係其中一個好嚴重嘅問題，曾經有個單位有7姓13票，可見佢哋種票種得幾猖狂。要去阻止佢哋種票相當困難，但唔係冇辦法，主要係睇下有冇人肯行出黎做依件事。去阻止種票，必須要有唔同社區嘅民間組織去check所有屋苑、大廈、單位有幾多人住，要有呢啲資料係手先可以核實到有冇人種票。但要攞到呢啲資料就要靠每一座屋苑、每一橦大廈有自發性嘅市民逐家逐戶去解釋種票嘅問題同問每個單位嘅居住人數。如果遇到建制派既支持者，都要解釋俾佢哋聽，我哋只係想確保選舉係公平公正，別無他意。要去實行呢件事一定重重困難，亦都需要大量人力物力，但既然今次反送中有103萬人出嚟遊行，612亦都有好多義士出左嚟，可見我哋人力資源同熱誠係絕對足夠，宜家係睇我哋夠唔夠組織力。
呢啲資料亦都可以用於配票，雖然冇可能做到100%準確，但肯定有效過雷動計劃。

第二個陰招就係收買老人院負責人同職員，之後一車車咁送去投票站，呢樣已經係佢哋慣性手段。老人院入面好多老人都痴痴呆呆，容易受到收咗錢嘅職員擺佈。如果有老豆老母、親戚係入面，選舉當日一定要阻止佢哋上老人院車，要同啲職員講，唔洗佢地車，我哋自己帶佢去投票站。另外要搵合法嘅方法阻止老人院出車。例如，咁啱有兩架車係老人院前面發生輕微碰撞，搞到要報警，其他車塞晒係條路，咁老人院冇理由叫班老人行去隔離街上車，所以佢哋就送唔到班老人去投票站啦。

離2020立法會選舉仲有一段時間，不過盡早部署都係一件好事。請大家拋磚引玉。

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

同路人請入黎支持！

係 今次成功一定要食住上
要等班建制知道違反民意係有後果

推！召喚文宣組！

要求全民普選特首 取消功能組別

啱 寧願佢哋棄票

Push

好岩，里個係根本問題，一定要解決
我覺得民眾自發係最基本條件，但亦都係最難
但我哋而家仲有時間，如果有心我哋可以組織公海tg做里件事

冇錯，係好困難，但都值得一試

幫推